smt sales入

20號完約，求續約offer,喺續約續約呀！